今日腦場有冇開舖？

定係休到初四？